【風捲殘雲】阿仙奴16-17球迷吹水區 CLXXIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

手足好波

屌你迷贊topic未改17-18

手足好波
btw教我打topic個括號ok
有機會開都要識打

上1個都冇改 我照copy

符號數字果d象徵野黎姐
最緊要係個topic

6月中喇

gnabry

7月轉會窗開先叫1718喇不嬲
你踢波廢到連個腦都廢

英撚

偽毒mk

你都係

是旦啦

改左好耐喇喎ching

證明唔係我錯

耐到上一個po都仲係1617
介意既用on9子個個 唔洗推呢個

使唔使再開過

Joachim Low on Sandro Wagner: "He's using his body well and is not easy to defend against. He is a player with maturity and personality."

唔使

Iwobi is underrated

Twitter fan opinion only.

Lunch with Ajax fans. Interestingly all said Bergkamp' a bully as a coach & messing the club up whilst they can't praise Overmars enough.